[多圖]愛國藍絲親身引述中國監獄服刑經驗：「覺得自己畜牲也不如」「是人間煉獄」

同黃婆婆一樣 除肉體折磨 精神上都要洗腦

各種各樣無理制度

咁呢隻一向都畜生不如

坐完好似無咁病

生仔應如

劉馬車呢隻畜生賤種
受過靶都死去做藍絲

唔好唔記得
12人中有10人仲面對緊比呢隻畜生口中更慘無人道嘅對待
每日食飯前提醒自己
有手足只能夠食幾片不知所謂 狗也不屌嘅不明動物屍體肉
係要挨足三年 劉馬車呢隻畜生35日渣

12人中2人就算翻到香港都要比律政繼續起訴
對係大陸嘅經歷絕口不談
無法想像

咁快坐完，點解佢仲未死

有用喔，馬車正常左

又搞細路又強姦
點解仲未死

跟據黃婆婆經歷，仲有得去愛國教育旅遊

見到呢D仆街
就覺得支那呢D獨裁政裁 先有存在價值

一物治一物

佢好似要坐到 2023年

吓小事啦
佢無穿無爛 精神健康wor
嘔血斷手腳爆頭比人姦過先好出來講野啦

又話條j生野
幾時死呀佢

又話死左

佢有排出翻嚟一陣 個陣都正常咗一下 然後又癲翻 又再坐翻

Oct 11, 2018

瘦左好多

屌原來係上一單

佢選擇走返入去住wo

唔講都知啦

香港的年輕人

請你們趕快離開香港

咁都無死!? 唔係話死左咩, 做乜返生

呢條on9而家個朵連深圳都識得
知道佢去夜場執屍

其實佢好適合去坐吓 坐得多 人都精神左